sel samal päiwal.
Ette tulli Räppina kolmeister, Gustaw Peetson, nink maksis wallawannemb Wido Ritzinge kätte 13 Rbl. Ann Parritze hääs sisse, nink jäi weel 10 Rbl. temmal (Gustav Peetsonil) Ann Parritzile wõlgo, ja peab sedda wõlga seni kunni 1877 aasta löppul tassoma.
Päkohtomees Gottlieb Anderson
Kohtomees Paap Sabbal
Kohtomees Josep Parmak
(Se raha on 38 Rb. wallawannemba kätte sanu)
